[新科技] 2019年了，仲用 Touch ID 同 Face ID ?

2019年仲用呢D唔係清朝人就係石器時代既匡智同學

屌 開錯台台

密碼最先進進